有冇人同我一樣覺得自己比任何人差

可能我真係咁差

加油 改變下自己

不用傷心 至少你的判斷是對的